為榮耀而戰，為理想而戰

收皮啦，wucfu一拳打到佢入icu